感謝一個曾經愛過嘅人

每個人曾幾何時都有一個愛過嘅人
無論暗戀抑或係明戀
都會因為對方一個動作、眼神、微笑而動心
見到佢同異性傾計，心裏面果種酸澀，好想不顧一切衝上前擁抱佢，但又被莫名其妙嘅自卑擊退。

遇到一個溫柔又肯同你wts談天說地嘅可愛女仔。
以為遇到真命天女嘅你，為咗襯得起對方而努力，但到頭來發現其實溫柔可愛嘅女仔對任何人都一樣溫柔、一樣以同樣嘅方式覆其他人wts
本身以為擁有特別待遇嘅自己，發現真相後一下子又變得平庸、頹廢。

但係，每次諗返起呢種酸澀嘅回憶，酸澀之中卻突然發現一絲絲甜蜜。
發現到原來愛一個人，唔一定需要擁有，只要見到對方幸福安好，呢種甜蜜滋味已經足夠滋潤自己孤獨嘅內心。

捨比留要有更大勇氣